男朋友同成班男仔去旅行

佢地去越南 5日四夜 好似好冷門旅點
有咩手信好買 有咩好行

朱古力

越南玫瑰幾出名

成班男去通常會叫雞

越南雞

唔叫去嚟把撚

食越南妹

出名叫雞既咩

返到黎就唔係你男朋友，咩手信都none of your business

唔通佢千山萬水去買比我

越南新娘

自己google下

好似冇聽過
多數都係歐洲朱古力出名

越愛

椰菜 + crab

吹雞同叫雞兩樣野wo

希望佢買到俾你啦

帶啲越南愛滋病毒比你

送12枚椰菜花

越南冇野玩既咩
個個只係諗到叫雞

越北

可能去打仗

唔去先奇

分手啦，佢一係叫雞，一係同fd互射，你過到自己果關就繼續同日佢一齊啦，唔係永遠都會有條刺

一撚會食女

酒心朱古力

越南大把白滑正雞 又平好抵屌

同仔去又話叫雞 同女去就帽事
你地到底想個男朋友點

損精部隊 出發

又撚新會然

買個越南巴斯

未入黎都估到 泰國or 越南

男人們 你懂的

你條仔去俾人屌屎忽啫
個窿你都唔用架啦，對你冇咩影響

成班男人去越南唔叫雞不如唔好去

咖啡

催

vlfon 嘅牛/雞肉河粉, 有塊肉喺裡面 (一定要貴啲嗰隻)
vinacafe
vinamilk sua cha (yogurt嚟)
鹹檸 (黃色樽)
椰子糖
vina____ 嘅水果乾

你個留言真係好襯你個名

bom bom

好想食pho

越南妹正

越南好多城市而家排華

樓主又扮女人

你男朋友姓咩

屌 仲以為佢地一齊去叫雞

其實男人開呢啲Post有乜為?

驚味唔好比

越南真係好好正，周街都係扯皮條，仲識講廣東話，'好令架，又大波'

本來去旅行都諗過叫雞，過左幾日見個扯皮條兜條送條女去做生意，果然正過AV架妹

成班男包條女玩返晚爽歪歪

識好多人去越南叫雞
等佢番嚟 check check身體先
樓主小心啲

性病手信最出名

買舊椰菜花返黎

成班男先包一條女點夠分

買老婆

催情朱古力

催情朱古力

返黎問佢互射左幾多次

之前成班男去旅行去咗睇脫衣舞

有次同個fd去越南旅行,有日去到間成人玩具既鋪頭 入面有隻咩催情朱古力,我地覺得新奇就買左一盒

夜既返到酒店,我同我個fd就諗住試下 點知我地不知不覺咁食左成盒 之後開始黎料,我地下面越黎越硬 開始時大家都只係係床上打j 點知扛極都唔出,反而更想扑野

於是我fd忍唔住想插我 點知試左好耐都唔得 之後轉我插佢都插唔入

最後我地69幫大家含到出 完事之後仲攬住訓 到第二日大家就當無事發生過

利申:非gay

你都係男仔點解你唔跟埋你男朋友去呢

越南啲雞平靚正仲好就腳服務好，岩第一次叫雞

叫雞團，仲有咩手信好買

雞毛

越南妹超正
腰幼大波

去依D地方一定會call g

越南愛滋幾勁，河內雞成20%

去旅行唔造愛

去黎把撚

有錢細路女都有得玩
東南亞啲雛妓問題真係痴撚線

唔叫雞都會去BARBER SHOP啦

同男人去又開post, 同女人去又開post, 做男人真係好撚慘

低質假膠

成班實去叫越南雞

屌左真係返唔到轉頭